今日飛行李已CHECK IN點搞

各位手足
代親戚同受影響既朋友問
今日下午既航班取消
但行李已經喺機鐵站托運同CHECK IN了
有無手足知道應該去拎返
定係點做?

相類似問題應該好多朋友會想知
但航空公司熱線全部爆晒
如果有同路既朋友可以一齊參考

香港加油！

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

俾負皮既朋友都答下啦

直接去現場問有冇得救
或者繼續電話轟炸

好！！

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

應該會暫存係航空公司果度
件事過去之後再打去認領番

咪係
咁都要問